我地係一家人黎

人地出一場鬼就令我地互不信任
一日就差唔多打散我地
我覺得今日叫人走既未必係鬼
係因為對班狗既不信任，特別係琴晚，佢地有底線咩？
大家只係擔心唔想手足受傷，真係唔想再流血

現場決定的確係最好，但係又時真係太多人
資訊未必傳達到比咁多人聽

明白大家都好嬲好傷心
但係大家唔好忘記我地兩個月而黎既團結
先可以行到今日，我敢講我生為香港人已經無悔
大家唔好再話人係鬼/分化啦
我地係一家人黎
唔好內部分裂

五大訴求，決一不可
不受傷，不流血，不被捕
不分化，不割席，不認輸
兄弟爬山，各有各做

推團結post

無論鐘意散保命也好，鍾意堅持原則留守也好，大家出得嚟嘅都係兄弟，今日唔得咪下一次再嚟囉，兄弟爬山，不分化，不割蓆

推呀
人地出左一招渣
大家頂住呀

推呀

推，走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

唔同意都可以入黎屌我架

721 811

係呀 撤定留大家都有各自既理由 唔好指責另一方

屌散水跟本冇負過責任
最重要大家都睇到現場有鬼係事實
點解仲要手足冒險（可能又有人話以後有鬼就以後唔駛倏）
短短一日都未夠時間都未商討好點應對[鬼]
萬一出左事，點對得住犧牲既手足
如果有人可以100%確保安全先有絕對資格叫人留，每一個人都會自我風險評估
跟本麻木屌任何一方都唔會有得著

我認錯
我只係想大家都安全
要屌我就儘力屌啦
屌完就再諗方法

不分化 不切割 兄弟爬山

追究警黑勾結

推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民